共狗又DDOS連登

唔知驚啲乜，唔通連登死左大家就唔識投票咩屌你老母

係就早幾日開始攻擊啦 廢鳩